咩行業既sales最易有床單？

銀行？
投行？
保險？
地產？
進出口？
仲有冇？

P.S. 放假想聽甜故

正正經經去叫隻雞

依家唔係都應該停哂啦咩

Casablanca sales

咩嚟

床品舖sales

一定係保險

啱啱食左個保險妹

點解

簽咗幾錢單

酒店

點食到

聽支那人講
班有錢佬係好鍾意去二三線城市買樓
層樓有冇升值潛力佢地根本唔在意
而係要搵到件地產妹上床
叫雞已經滿足唔到佢地

賣床單呀

你自己攞黎柒
話五毛又唔認

地產

床褥SALES

其實要簽幾多錢一個月保險先有床單

手術用產品，直接搵醫生傾